女大學生遭4男姦殺 被告：死者寧被姦保命

南非開普敦一名白人女大學生遭4名男子行劫強姦，事後更遭刀刺兼用石頭擲破頭顱致死。4名疑犯早前已被捕，其中一名被告周三（24日）在庭上承認犯案，並披露更多案情，他引述死者曾表示願意被他們強姦，只要事後讓她安全離開，惟她最終仍被殺害，棄屍荒野。

事發於去年5月，21歲女死者科爾內留斯（Hannah Cornelius）駕車送22歲同學馬什回家。駛至馬什的寓所外時，廿七歲被告柏爾申斯與多名同黨突然走上前，用刀指嚇並把兩人綁走，駕車至偏遠地點。他們用磚塊狠擊馬什多次，相信後者已死，遂把他棄於原地不顧。

柏爾申斯日前在庭上哭述，其中一名同黨維特布伊曾向他轉達科爾內留斯求饒的內容，因柏爾申斯本身有女友和孩子，並不想強姦受害人，但最終仍然「做了」，同黨其後亦強姦科爾內留斯。

一眾疑犯其後把科爾內留斯塞進車尾箱，並駛至一處偏遠的農場，柏爾申斯聲稱自己想放她離開，但她不願意離開車尾箱，他稱由於受害人反抗，一名同黨便用刀刺向她的頸部，她大量失血，同黨再用石頭擲向女子的頭部，並稱：「不能讓她活着，否則她便會報警。」

馬什則表示，他失去意識多時，一醒來就跑去求救，可惜為時已晚。他的頭部現時留下明顯的疤痕，其中一隻耳朵失去聽力，亦因留下陰影無法繼續學業。控方指，被告案發後利用失車再打劫3名女子，直至被警方逮捕歸案。案件繼續審訊。

南非治安近年每況愈下，警方本月中公布了年度治安報告書，去年4月至本年3月期間，全國共有逾2萬人被殺，而謀殺率比前年更急增了7%，平均每日有57人死於非命。

黑人

呢4條友死都便宜左佢地

仆街仲笑得咁開心

重笑

黑人
蝻亞
支那

世界三大垃圾人種

而家黑人支那一家親啦

條女真係好正

南非而家治安好差，冇咩事都唔好去旅行

起碼條女死前都爽過丫，4個大黑腸
實比人屌到高潮

平均每日57個死於非命。。。

嘩,咁靚女,做乜去南非呀

人類根本唔應該存在

佢好似係南非人

屌果陣實好爽，咁正既女主動比你屌

佢同黑鬼A講可以比你地姦，但落手殺佢果個係另外兩隻黑鬼
唔算無口齒

😍條女好正

[img]圖片網址[/img]

蛔：害一族人
蝻：害一區人（深水埗）
蝗：害幾代人
蟔：害白種人

白人管治時期既南非係發達國家，一比黑人管就仆街
班黑鬼根本完全唔撚識治國
而家南非班有錢少少既同中產白人移撚曬民去美國、澳洲
班窮白人就哀求英國荷蘭收返佢地，結果就同班乞BC既BNO港人一樣，被佢地既母國遺棄

切啫啫啦

又一鬼國

DLLM
still laughing?

我搵四條黑人強姦下你睇下你爽唔爽

好人好姐點會比人姦，荒唔係著得好撚淫咩

因住有報應，屌你老母

力加

比番白人治南非啦
白人優越主義根本冇錯事實

佢太低估黑人嘅信用, 淨係應承比佢地姦係唔夠, 應該要扮想食黑腸, 話之後都可以一齊做, 走得甩先報警, 反正#metoo都係冇時限同唔駛証據, 依家講乜都好, 真又好假又好, 到時都仲可以推翻.

種族滅絕可解決所有問題

連登。。

力架

仲有韓國

個女人咩證據都無 咁都可以一次過metoo四個人?

如果依個世界有報應，咁條女比4個黑鬼姦就係佢既報應囉傻西

強姦大國
中國
南非
中東
印度

20000人被殺

台...

以佢地身世屌倒條咁正既白人女仔,打靶都值啦

牙路又唔積口德

第一果個爽
最後果個真勇敢
好心中出完算，死力架

呢個世界有好既黑人 但好既黑人唔會出現係白人面前

係咪應該組團去救鬼妹

條女有啲似gal

自從比黑人統治已經係鬼國
之前班基金佬仲呃人買南非基金話係乜撚金磚國家
一個一年差過一年
連個國家既精英都移曬民，咁既國家有乜將來？有乜希望？

力架直情要滅族啦

係偏見，多數都好nice, 港女去平反未？

啱啱想講，條仆街仲笑得出
重罰

同意配合性交，可能主動幫含，可惜班人渣點會講信用

港女話你知唔係囉，要去撘順風車

印巴呢？

咁既樣睇黎死刑都唔會驚 呢個世界有d人係天生邪惡

都係南亞吧？蟔，蝻，蝗齊哂了

開始明希特拉想滅絕一個種族既心態

仲笑屌你老母

好恐怖

又係你條on9 點解仲未死

好老實係 無左白人 南北立立亂

印巴係中亞中東位, 點樣南亞法
叫蛔, 蝀

嘻嘻

屌你老母 你真係任何時候都咁口賤
連死人都唔放過

勞

著得露就要比人姦？ching你傻撚左個鼻？

捉哂呢啲人渣入去比人插屎眼插到屎眼潰爛，再係個傷口放蟲咬直到化成一堆白骨就岩啦

笑嗰個要剪嘴唇+剪龜頭
其他3個就剪賓周+ 拔所有指甲腳甲

個4條友應該接受返入面圖嘅懲罰先好出黎

印巴點樣算係中東呀
印度直情係對住印度洋

假到出晒面啦阿古路

印揾唔到虫字部

去南非 自己攞黎
死之前享用到南非大肉腸 仲要打孖再打孖黎
都算不枉此生

黑人/左膠治國就會咁

好似本身係南非人

唔好分乜人種先
身為一個男人
就算對女人會有性幻想
不過係對方無意識/ 不情願之下做愛會開心咩
所以執屍/強姦真係好撚嘔心
對比之下
雙方都enjoy從而有互動唔係更有pleasure咩

仲要先姦後殺
下世做屎都都益撚左佢地
強姦犯真係愧對自己條撚

最低判刑行左無麻醉閹割先

判完監之後每日24小時播番套閹割佢地嘅片俾佢地睇

雙龍

總有班傻西鐘意入呢類Post博永久封鎖

我一向全部成全晒佢地

力架冇個係無辜

呢班仆街係咪坐幾年又冇事？

呢啲真係仆街黎

所以港女其實好幸福

我都aau曬頭
佢係咪以為個巴係巴勒斯坦。。。

知道自己人係會輕判的，所以好輕鬆

好人好姐點會揀中打劫強姦你
肯定著得少布,仲要夜媽媽去咁偏僻

去年4月至本年3月期間，全國共有逾2萬人被殺，而謀殺率比前年更急增了7%，平均每日有57人死於非命。

痴撚線

你條垃圾撚邊度都見到你 祝你俾黑人菊爆穿喉

blame the victim

你地班仆街應該終身監禁 人地都話比你姦放人走點解係都要殺人地

條女主動食黑鳩
姦乜撚

樓上嗰啲話條女抵死定爽過既
唔知你假膠有咩意義
但希望你全家比狗屌

唉

話黑人智商低真係駁唔到

d白鬼識整個地窖困著d女玩足10幾年

黑鬼淨係識玩一次就殺

寧願收穆斯林，都唔收自己嘅同胞，說好了的大愛左膠

其實白人都唔係好得好多

完全封鎖袓記球迷阿古路

傻閪嚟，完全封鎖佢就ok

兒登仔係咪以為南非得黑人

南非既白人響黑人統治下已經實際上等同被種族歧視同政治逼害
但歐洲國家扮睇唔到
就好似當年眼都唔眨將香港600萬人出賣比一個用坦克鎮壓民主運動既政權
完全係雙重標準，偽善

一個post Block撚到手軟

你老母都比四條大黑腸屌過 中出咗幾廿萬次 仲生咗你呢個唔知邊個係老竇嘅仔

唔好以為咩都出呢張圖就好笑啦屌你老母

仆街成班哥布林

好似Push聰

畀權貴地產強國一齊輪
重苟且偷生緊嘅香港人先傻閪

人地本身就係獨立政體，連登港豬呢度就討論支唔支持台獨
再講，港豬支持有鳩用咩

錯post

🇳🇬🇩🇪

南非，賓賓，印尼，濕鳩中美洲，同哥倫比亞呢啲國家真係一世都未去

你就錯撚曬啦ON9 支那蝗害既幾代人咁小

其實唔明點解佢地要停車，明知三五成群夾佢落車都唔慌好事

南非搞到咁，要多謝曼德拉

白人當中都有低質
但白人建立左整個現代產業文明
作為一個種族，佢地對世界既貢獻應該冇其他種族可以相比

南非依家根本同文革無分別
當年咁多人吹奏條黑鬼孟加拉

南非殺白人應該好少事

力架太變態
姦都算重要殺埋

南非呢D力架國家真係抵佢無發達無文明

辛巴威/津巴布韋都係一樣
白人農場主走曬之後經濟一落千丈

東歐 中東 韓狗果d唔係垃圾？

似係肉酸老母

東歐都要睇邊個國家，愛沙尼亞同捷克呢d國家一d都唔垃圾，係羅馬尼亞保加利亞呢d國家出曬名出騙子小偷
中東，以色列都係中東國家，但冇人會覺得佢地垃圾。黎巴嫩都唔垃圾。阿聯酋卡塔爾巴林果d不知幾有錢
韓國真心唔覺有幾垃圾。韓國由韓戰結束時亞洲最窮國家(當時南韓仲窮過北韓)發展成人均GDP追上西班牙意大利既發達工業國，又有民主有自由同西方接軌，呢點冇得否認

印度狗呢？

Ching識玩 你老母臨死前都係咁同我講好爽呀
不過伯母就唔是好捱得 第1q完左就打柴

其實非禮強姦，犯人係為左滿足支配欲而多於性欲

印度人淨係搞英國
其他歐陸國家都冇見過幾多印度人，起碼德國未見過

由佢啦 呢啲人現實中一定好撚失敗

呢個post block左好多on9仔

事主rip

姦完咪算 點解要做瓜人

所以應該要有puge

Purge*

去年4月至本年3月期間，全國共有逾2萬人被殺

打緊內戰？

Wheo you try black u never go back

凌遲處死先得

諗起個幅圖

就係呢張

你呢篇套用返港共 同 香港都一樣work

又岩咼
屌完再主動追撚含 然後約定聽日再屌過
咁一定放佢

哥布林

南非有白人住

其實全世界既殖民地都係一樣

由白人管治果陣好發達
但是由 自己人統治就變垃圾

要怪就怪佢地祖先

身為白人, 搬去非洲住

Blame the victim咪你呢啲 大佬你講少句唔會死

香港洗唔洗同非洲比呀 人民質素去到唔俾人強奸就叫幸福咩

哇條女真係好靚咼

冇人知南非會變成咁
當時d歐洲白人搬去美國、加拿大、巴西、阿根廷、澳洲、紐西蘭、南非
個個都似搏有比歐洲更美好既生活
你事後諸葛梗係識講去美加澳紐果d白人眼光好
但當時佢地係唔知

其實如果當時南非白人政權夠狠心，鐵腕鎮壓黑人平權運動、無視國際制裁、拒絕放棄核武，或者可以避免事態發展到呢個地步
但因為種族隔離被國際社會孤立同嚴厲制裁，南非既經濟都唔會好得好邊，唯一係可以保住白人區既治安

黑色肌膚給他的意義

5p 都唔知夾埋玩左幾多q😕

Skin those mother fucking niggas alive

暫時有九條垃圾無法接受，留下負評

佢老母都好似係咁生佢條打靶仔出黎

呢個po d人既回應真係癲覆我世界觀
blame the victim有意思咩？
作為一個人類如果見到一個著得少布少少既人就失哂控制
我認為同狗公無分別囉
唔配做人
仲有d人話條女死前爽過果d
條女前世係咪掘左你祖山山墳定累你比人姦過啊
把口臭到食左屎咁
一d都唔識換位思考體諒下人地
淨係識做keyboard fighter
on L 9
而家d香港人都cls
有呢d諗法既人簡直仲衰過d蝗

黑人應該好快都歧視埋支那一份

條仔個樣係諗緊點樣對付呢條女

支那（包括港豬）

睇d 回覆就覺得香港有民主都無用 成班垃圾留言講呢d 野係咪覺得自己好好笑

呢到啲留言仲撚恐怖

你係咪戇撚柒鳩架

個鬼妹好靚
超可憐的

啲仆街口賤cm九成都係波台狗留嘅
有波台班賤狗真係連登嘅福氣

連登鍵戰：條女好撚蠢，唔識咬jerjer踢春袋走佬

克力架

Jack下厚duck la

兒登世界永遠不會無歧視

我見到泰臣

言論自由就係俾呢d傻鳩搞到好廉價
成班成日唔係屌呢個屌個個就係屌咸濕嘢

如果一個人同意被姦
咁仲算唔算強姦

我同意你強姦我

要起條新法例
死一個白人要班低端人口拎返1000條命出黎賠

希望你死前都可以爽下，如果你有老婆同生女就一齊爽

希望你老母死前都可以咁樣爽法

好靚

真心一問
其實有無黑人主導嘅國家
係富強而平均人民質素係高？
白人國家就好多
淨係數北歐五國都贏晒
亞裔都有日本同新加坡兩個代表
黑人國家有無？

其實條女好賤
答應左唔報警想反口
班男人先被逼下殺手

係咪要笑呀
你老母咁撚低賤生左你條打靶仔既？
你老豆狗黎㗎？

諗越托哥女友好似係南非黎

無

所以D 黑人成日拎 瓦干達 出來打J, 幻想真係有人一個黑人國家係好先進, 好強大

條女靚到 rip
所以話啲黑奴 好多根本生蕃黎
人種越黑越生蕃 係真

力架國
左膠推嘅國父曼德拉

如果咁癲 仲唔拍片？

終於有人明
不嬲話 二次大戰德日聯盟贏 成個地球都唔知已經進化到咩地步

好想做黑人
做黃種人最慘

因為對黑人認識真係唔多
我都自問會唔會有啲偏頗
講起黑豹
唔知現實有無一啲黑人國家嘅科學家係有傑出成就？
（唔計歸化入白人國家或者白人國家出世嗰班）

姦殺上庭，佢哋四個應該係死刑啦

其實台灣都幾好，法律，國民質素，內政呢三樣，唔敢講到好完美但算唔錯，應該屬於東歐水平，而且又冇債務纏身

你睇埋黑人，南亞人，中東伊斯蘭呢三類人，就知道其實東亞人一直都唔差

喺佢地面前殺咗佢地四個嘅屋企人先，得佢地傷心痛苦一排，再等佢地四個圍圈，要佢地睇住另外嗰三個慢慢凌遲處死

所以話
有啲人係唔值得有人權
因為呢啲人形生物根本冇做「人」嘅意識

On9架你？

最後死左

一定要以暴亦暴
要慢慢從心靈至肉體咁虐待佢地
只提供最低供以維生既飲食
人性本善係錯
有人天生就係邪惡
所有文明係佢地身上係唔適用

俾你快左

同啲人左膠相信印度同敍利亞安全一樣
呢個世代啲人都無危機意識
btw rip